大家要緊記，今日義士無死係不幸中的大幸。

對方開實彈，今日係謀殺，義士無死係幸運。
唔該掉低哂D咩國際形象唔好睇呀Ｄ廢話。

推

唔可以麻木同接受

就算死左都秘不發喪